大家一齊討論下，街頭示威仲有邊啲出路

本人立場，唔同意嘅人亦歡迎嚟討論：全民勇武數年內都難以實現，現階段應集中「和理非對勇武支援提升」。

至於前線，我覺得都係小組形式，喺示威現場以外地方行動較可取。
一般街頭抗爭行動應採取hit and run,避免傷亡大於令敵方受傷。
畢竟，對方有哂gear又聚埋一齊，偷襲嘅機會同成功率都會下降。

討論規則：
1.講完你嘅講點可以多少少解釋
2.盡量以正面態度溝通
不要：「啲和理非食下黃店當革命」
試著說：「我覺得和理非可以做多啲，例如（具體例子）」
3.唔好當其他人係白痴，大家都有進步同學習嘅機會
4.攞其他國家做例子時應當注意兩國差別，如：

當地人民受打壓多久？花了多久時間覺醒？
有槍權/徵兵制？
當地警方武力使用
等等...

你見到人地好勇武，可能都係佢地鬧咗好多年交，死咗好多人先進化成依家嘅模樣，唔好一尾插自己人

勿自爆

我覺得慢必嗰一隻方法幾好，由當區議員帶頭發起，集中返果一區，冇話一定要搞到大遊行咁嘅規模。依家根本就冇可能

的確係，我亦見過類似師兄嘅論點
但反方通常會問「咁要等到幾時，全部香港人死哂？」咁
我自己就覺得，到時自然會有一個爆點令大家行返出嚟

香港個場真係難打到CCTV密度高，狗又多，地方又細

和理非：和你shop ，民陣遊行
勇武：地下化

cctv先最難搞 走佬又會被送中

效益永遠都係0
成本高左好多

其實街頭抗爭打到一定程度，遇到樽頸我覺得係好正常

我搵到嘅例子係咁，偏和理非，對勇武支援充足

80年代開始爭取普選到依加都係冇普選
爭取旺角無牌小販擺檔係有成效既 爭取民主從來都冇成效

示威真係要有議題
一味光時五一港獨真係唔多夠
一來呢啲議題開始危險，容易招惹共匪神經，而當呢個社會逐漸習慣共匪打壓時，現實啲講，警暴真係難有迴響
二來呢啲反共目標好長遠，短期內難達成

搞個遊巴士河活動
在彌敦道排隊等巴士，多人就會等得耐
排隊時看YouTube 直播 xx歌, 亨下歌
(歌手在YouTube 直播免費音樂會)

咁要問下上一代人點解唔表態反中國收翻香港同販民係97嘅議會做過啲乜

成日叫人出去 根本想法天馬行空 實行根本無可能

無地點/遊行前早少少公怖： 最主要係資訊流通輸哂
人地一落order幾十部狗車出動 我地靠連登定tg公怖 再講聚人都要時間 慢幾拍

行動細節脫離現實： 例子：見狗入內街，狗走咗再出嚟。又要人多 又要迫爆 內街邊有位俾你入？咁易入到內街狗唔會追？入唔到內街即係人多 即係後面走得慢嘅落單機會好大

同埋成日吹奏入場黑衫 散場彩虹戰衣
想問吓人多點換衫？人少仲著黑衫？

仲有啲好detail嘅所謂行動 每個人都有獨立思考 唔係長篇大論代表啱 我地唔係棋子
就係怕會出錯 驚有風險 唔想有人落單先有人提出個問題 跟住後面就會有負皮罵戰

Sor